九龍灣連儂牆

沒有暴民， 只有暴政

岩經過

見到有媽媽帶住小朋友教育佢地

遍地開花

好靚

發夢聽到區議員向地盤投訴左 多數都迫住拆 東九龍文化中文政府地盤黎

不過 經過都聽到好多媽媽教d小朋友 香港人加油

葉興國

呢條死廢柴夾硬 張港鐵 b出口指住德福花園嗰個路牌換做淘大花園